楊格，我屌你個老母

波底唔好，就唔好拖咁撚耐啦…正仆街，死廢物

Ching 駛唔駛屌埋迪迪仔